健哥可以唔帶帽嗎？

gel頭型仔好多

唔好意思 借少少位嚟

王進洋！

驚進洋呀(洋光進入)